人妻上車找巧虎 老公偷情紀錄被看光

年關將至，《蘋果》從今年的熱門新聞中，嚴選出今年度十大姦情殺手，其中最驚人的應該就是孩子們最愛的巧虎，竟也能揭發姦情。台中市一名陳姓女子4年前到車內拿取兒子要看的巧虎光碟時，無意間發現一張記憶卡，打開一看，竟是老公張男和一名林姓女子的鹹濕對話、出遊、上汽車旅館的過程，憤提出通姦告訴，並於隔年離婚。林女以不知張男已婚，獲不起訴處分，但張男一審被依通姦罪判刑6月；張男不服，上訴主張前妻以不法方式取得證物，但二審法官不認同，駁回上訴，仍判張男6月，易科罰金要罰18萬元定讞。

陳女指控稱，2015年4月5日晚上，因為兒子吵著要看巧虎光碟，她便回到車內找巧虎光碟，發現行車紀錄器內沒有裝記憶卡，正覺得奇怪時，看到光碟收納本的拉鍊沒有拉好，有幾片光碟掉出來，同時掉出一張記憶卡，便拿上樓用電腦看，驚見內容竟是老公張男於前一日4月4日帶一名林姓女子出遊、上汽車旅館的過程。陳女氣得將記憶卡內容錄成光碟，對張男和林女提出告訴。

檢察官勘驗光碟，發現光碟中先是張男、林女鹹濕對話，張男說要帶林女去「消耗體力」，兩人一度找不到在假日可以使用優惠卷的旅館，在車上互相說「很飢渴」、「要你，隨時都可以要」、「來啊、脫啊」等語。

張男：今天一定要去…不然我就要翻臉
林女：你看你內衣不給我弄好
張男：不用穿啦。你等一下就要脫啦。
林女：我知道、你看安全帶弄了以後，你看就會激凸
張男：你跟他(網友)說我不用（保險套）啊，我又不愛用這個
林女：他(網友)說哇，你男朋友真爽
張男：好說，謝謝誇獎。真的很爽喔！

接著兩人果真於2015年4月4日下午3時許駕車到風緻汽車旅館303 號房，停留到同日5點30分才駕車離開。離開時，林女還說：「腰很痛」。

開庭時，林女辯稱她不知道張男已婚；張男則辯稱兩人只是好友，因林女剛回國，所以帶她去旅遊；又因為她身體不舒服，所以去汽車旅館休息、聊天、做運動。檢方認為林女涉相姦罪證據不足，不起訴，但陳女堅持告老公張男，張男因此被依通姦罪起訴。台中地院法官也認為張男所言都是推諉之詞，去年5月判張男有期徒刑6月，易科罰金要罰18萬元。之後張男與陳女也因此事離婚。

張男不服判決，上訴指稱，事發當天林女是生理期，所以兩人並沒有發生性行為；且行車紀錄器的錄影光碟，都是片段擷取、編號不連續，其實都是他和林女開玩笑說的，因此屬於私人違法取證，沒有證據能力。

不過台中高分院法官審理認為，光碟內的影音檔案，是張男和陳女兩人共同裝設的行車紀錄器，在正常開機狀態下一如往常隨車錄製所得，並非陳女竊錄所得，有證據能力。

且經勘驗光碟內容，充滿深陷迷戀男女交互承歡之情，並有露骨討論兩人發生前的性交情節對話，顯示兩人對之前發生的性交行為充滿愉悅心情，又有兩人互相親嘴、互稱男女朋友的聲音、露骨討論兩人性事，從此來看，不是在開玩笑。因此駁回上訴，仍判張男有罪。

巧虎 係what

好苦

林女：他(網友)說哇，你男朋友真爽

老虎仔樂園

台灣傳媒係咪食飽飯無野做，咁都拎得黎做新聞